---
theme: Gaia
---

# Aplicaciones CLI con Click

Pablo Toledo - [T_Papablo](https://twitter.com/t_papablo)

---

# Por qué usar CLI

---

# CLI en Python

* A manopla
* [Argparse](https://docs.python.org/3/library/argparse.html)

---

# Click

[Click]() es una librería que nos permite crear aplicaciones CLI con facilidad

---

# Demo Time